Projects made with Python, C++, Java, Ruby

1) A un trabajador le pagan según sus horas y una tarifa de pago por  horas, si la
    cantidad de horas trabajadas es mayor a 80 horas la tarifa se incrementa en 
    un 20% para las horas extras. Calcular el  salario del trabajador dadas las 
    horas trabajadas y la tarifa.